【請廣傳】有網民製作了1個4合1的直播網，以便留意即時消息

由於收到好多人話好多電視無LIVE
唔知發生咩事
有網民製作了1個4合1的直播網

仲有立場新聞live

唔該哂巴打

good job

推

右掣unmute 開聲

六合一

推，好方便

Thanks

証明一個政權夠乞人僧，跟本唔洗乜野搞手都會有人出黎反佢

仲有個
elab.hker.tech

由於有人話我上邊條LINK好像開唔到
其他LINK如下：
六合一 ： elab.hker.tech
立場新聞live：